入黎放低你同你另一伴嘅相處方法

如題
等小妹學下野🙈

鬥派膠

你做初一 我做十五

我都中意派膠
題外話巴打係咪都中意女仔傻傻地膠膠地咁

何解

相處唔到
手已分

每逄節日啪啪啪

啱啱分？巴打唔好太傷心女死女還在

咁好dry姐

一齊派開心d呀嘛

明白 我都鍾意同我男朋友派膠

一個願打一打願挨

一淡砂糖一淡屎 講完

exactly

幻想

兩日一小吵 三日一大吵

有時都係情趣黎嘅

加油呀

你覺得自己錯 道歉
你覺得自己岩 道歉

鬥嘴冤家任何大小事都可以鬥一陣 仲要兩個都唔輸得